做D 唔中意既野去搵錢，同做雞有咩分別？

出賣自己精神，時間，勞力

我明架

做雞都可以有男女感情
返工完全無

有
就係雞都搵得多過你

佢地一單等於我地做幾日

PT雞F 仲可以揀客 😭

仲要唔上床都收600/HR

做足12個鐘都唔夠佢多 😭

認真
唔夠600又真係少左點

48蚊一個鐘

咩工黎

我想架咩！我想咩！

大把工寫住萬幾蚊一個月，但返六日，除返開差唔多啦

個D你唔會番嫁嗎

你鐘唔鐘意番工？

鬼上身既人先會中意返工

你係六日撚咩

你講到咁 咁不如轉行

唔撚易 😔

有西先得架Ching

你30歲後你碌9就值錢啦
大把女爭住含

有錢就係 ☹️